我整左容50次 希望有絲打會中意我。。。。。。。。。。。。

做乜鳩

呢張相邊度嚟 前排冇上lihkg

車頭燈

真心講句 你幾好樣

係囉食咁多垃圾又唔係好肥

其實我都覺得呀b幾好樣
希望啲人唔好再貼了，已經玩夠了。

點解唔整埋個腦?

我肥之前個樣黎 因為D人已經認唔到所以先敢開POST

哦

唔得
繼續攻擊